有冇人箍緊中環羅振道？

求介紹人plz

你留tg
不過佢而家搬左去k11

@Homekong112 thank you so much

已pm

可唔可以介紹埋我 唔該哂

可唔可以refer埋我？🙏見佢d comment幾好 thanks!

可以refer埋我嗎？

Thankssss!

我可以referral